其實起多 d 公屋又唔更改公屋申請資格有咩用?

民建聯根本係派緊糖比建制支持者

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲有編配制度 益廢老新移民唔益香港青年
中國大陸有樓都申請到公屋

識人大陸幾層樓都攞到公屋

根本正常有工做冇可能符合公屋資格
將啲地起曬公屋
私樓搞到仲貴

比多d新香港人落黎香港住,建立新既票源

係咪想搞到個個一讀完書出黎做廢青

只有幾年唔做野既蝗蟲先會合資格排公屋
正常做入全職工已經過哂quota

起俾你地班香港人住既咩

根本公屋呢個制度係香港咁發達既社會係on9
7成地起公屋，私樓地冇左7成，樓會唔升就奇、但公屋只可以靠厄先申請到，正常香港人有番工可以申請到咩？

應該起多D居屋 你低於市價N折 所以廿年內唔可以補地價拎去賣同出租,賣只可以折舊賣返比政府, 首次置業同住滿7年先有資格申請,首期可以用自己強積金去比

係 好燃奇怪 個入息資格 都痴燃線 都唔知邊條燃樣諗出離
十嶋幾年前又係咁上下 十嶋幾年後 又係呢個入息 忽忽地
真係 官商地警黑 勾結
咁政府係咪變相支持 全港 唔做野囉綜援

世事都被你看透了

正常打工仔邊過到審查

都冇人出黎返，正常。

做下樣

關香港人撚事咩，益大陸閪新移民，又唔係益你。香港人？訓街啦佢心諗

因為狗政府根本唔係諗住幫 80 90 後囉

根本正常後生仔 一畢業做野就無可能排到公屋

意思係d地用晒黎起公屋,而唔係投入私樓市場,私樓供應會少左,樓價會仲貴

連綠置居都拎嚟炒 , 3 年賺145 萬

就知道 班狗官離撚地到仆街

起公屋做乜鳩
講真連住劏房果班都可能爆入息上限
除咗唔做野等政府養
都冇乜可能上到
根本呢個制度係奬勵緊懶人

新移民佔公屋新申請增至近兩成 議員憂難審查內地資產

留意返呢個應該係冇計住滿7年果d新移民申請公屋,只係計申請家庭入面有非永久性居民

社褔界議員邵家臻質疑，有市民只賺取最低工資，但都超出入息上限，他批評現有機制不合理，令申請人只賺取最低工資亦易超額。

運輸及房屋局常任秘書長應耀康回應稱，目前情況是源於房屋供應短缺，如供應正常化，相信單身年青人及夫婦不會計較，將入息維持在限額內輪候公屋。

d官又會叫你包容下